燒山：拜登而家上台係無疑問

自己睇9:17

本來絕望，又燃起希望

如果連大勢都燈到...

+oil

燒山

燈力全開

今次佢都出盡燈力架啦, 希望燈到

隻竹絲雞坐正

最緊要拜登被燈死

咁都燈到以後應該無人再屌佢

多謝燒山！燒山好野！

燒山好野

燈乜嘢呀擺明而家全世界轉風向吹拜登贏左做美國總統啦

好嘅唔靈,醜嘅靈
佢只可以好嘅嘢燈到變壞,唔會將壞嘅嘢燈到變好

多謝!!!

燒山都有失手嘅時候

燈神又救地球

燒山好野！

唔係成日開口埋口蕭生啦
大家理性小小得唔得？

燈死敗登都係賀錦麗上

名不虛傳

人類最後希望 燒山

咁你躝

屌 真燈定假燈

最後一燈
一燈大師

老燒

敗登:我屌

希望你燈不過唔大希望

仲衰，個女人全力奶共

會燈到拜登唔知咩意外死鬼咗
哈利斯坐正

一定燈到

為咗破燈可以去到幾盡

佢早D選個陣燈拜登咪好囉

屈機破燈

如果佢咁都燈到.
就真係燈神中神.

世界各地賭場，股票交易所，將會禁止簫生進入

大陽係東方昇起

把閪口總係會中一次嘅

燒山燃起了希望

笑撚死 點整架

入黎為睇啲gif

以後冇人新年敢去佢屋企添

日日出埋啲冇撚用嘅po 燈你老母咩
蕭生講一句又要開個po
煩唔撚煩啊

差粒墨

有用定無用 你負責決定？

今次唔信佢會燈到

呢啲先係做野架嘛

當勞燒

燈乜Q呀 無哂燈力啦

比佢地打下飛機啦

屌你老味

面媽咪同燒山邊個燈的..

連登仔真係多低能仔，迷撚信到咁😂，正名兒登啦

多謝燒山

未絶望🙏

燒山好野 燒山又中

多謝燈神

算9數啦仲燈咩啊 面對現實啦

你同印度仔有得fight

燒山用盡全力

可能拜登中肺炎死撚埋
燒山好野

出大技，世界根本就係老燒

笑撚到唔停仆街

算啦 呢次蕭生唔燈架喇 接受現實啦

呢套係乜嘢

拜登瓜左咪到八婆

力挽狂瀾

我估唔係燈到trump反cup
係燈到敗燈死 然後黑人女副坐正

如果真係見證到拜燈咁樣俾佢燈落嚟
不往之生 見證大時代嘅大戲

希望麵麵都燈埋啦

最多咪拜登死鬼左換黑婆上場

40多碼

而家燈神同拜登連成一線
雙登win win

CLS

巴打識DeepFake

燈神D表情根本平時都係咁

如果真係燈到
即刻去人民超市訂番底蘿蔔糕

唉

一開始係Designated Survivor
後面就唔知

完燒山好野

港人睇路
仲想外判抗爭？
自己起撈啦

認真唔撚想再理呢個廢老
燈唔燈，中唔中都係咁話

甘今次真係要靠燒山啦

痴撚線冇一個無辜

燒山衰嘢唔會燈

咁都燈到佢以後會有海外信徒

CONGRESS ACCEPTS ELECTRORAL VOTES

US VP PENCE DECLARES CONGRESS ACCEPTANCE OF ELECTORAL VOTES

GAME OVER

咁都燈到我以後改信燒山

Molamola

燈乜Q呀
燈完又係破燈
不過故事未完，同一條片又講，話特朗普會任期剩底14日，應該就唔會畀人彈劾嘅……
會唔會係想講拜登上任即畀人彈劾？？

我訂10底

人地開運年糕，我要燈神牌轉運年糕

佢好耐前話trump贏硬

疫情之前？

咁燈法應該係想拜登過唔到20號

生神仙

信埋你呢舖

燈走希婆

燒山終於用全人類命運去破燈
恭喜曬

未睇過呢張

u

null

燒山今舖要燈贏

啱啱好投票前段時間

國師

兩邊一齊燈，姐係最有機會係賀錦麗做女總統

等陣登登腳痛副總裁上台

多謝燒山 多謝燒山

就算燈到，美國都係好大獲
50:50既選舉結果，仲要反轉再反轉

可能拜登會literally 被燈死

集氣今次真係比蕭山燈到

唔係咁開心嘛

屋企要改掛燈神畫像

副總坐正的希望

唔講！

直頭係龍門入對家龍門

燒山如果拜登上台都登到的話
我發誓以後都唔會再笑佢

燒山嘅意思係 仲未上到 所以再等下

同麵神並列

有無燈神揮春

不得了

媽咪哥唔出手？

多謝燒山

拜登被殺?

100%既事

似係明日之後

參,眾,總統結果佢同時燈中晒

一日有燒山
侵侵都仲有希望

燈死登咪到閪女人話事咯

留名

破左燈

可唔可以祝拜登今天起身體健康唔會死
賀綿麗唔會極權化 攪好美國

仆街終極燈神一戰
燒山 vs cctoy
cctoy贏左，成為終極燈王之王

燒山 靠你啦

真係要bookmark 呢個post
咁都比佢燈到嘅話我一定鞭捉佢一世

笑到仆街

大do do 領域係股市上面,政事都係燒山強項

唔信燒山咁撚勁

似Deep Impact 多啲喎，明日之後無隕石撞地球！

燒山名流青史

麵咪媽：拜登一定當選美國總統

個雞蟲叫你躝

風水佬都話呃你十年八年 佢呢啲同廢老無分別9up無成本

地球最後希望

相信蕭生

同我燈撚死佢

蕭生就黎估地球係圓

屌你而家先講有鳩用咩方法

拜登仲未就職

燒山話太陽由東升起燈到太陽由西面升起未？

拜燈，危危哋

應該破燈

真神阿燈

做得好

睇來會破燈

燒山好野!

今次破燈

靠你了蕭生

出招了。

終極一戰

佢啲認真分析
唔計買曬2邊嗰啲
其他燈率有8-9成

太陽唔係升起，係地球自轉

燒山 VS Deep State

燒山準備破燈

終極一燈

應燈嗰啲就燈唔到

最後幾個鐘

好緊張

成班on9仔真係唔到最後一秒都唔認輸

屌你老母敢質疑我哋真神阿燈

燈死咗拜登俾賀錦麗上就真係好笑

trump 有救

原來個post 係咁耐之前

唔代表冇效囉

無用

登唔到

未完！

證明燒山唔夠連登燈

日日最後機會，核彈燈到trump破產都似

邊夠cctoy班含侵力嚟

燒山今次應該燈唔到
DS勢力太勁

終極燈神之戰
燒山不敵cctoy